<resources>
	<string name="app_name">Looker</string>
	<string name="app_version">Версия 3.2.1</string>

	<string name="menu_toOffline">Все-таки, offline</string >
	<string name="menu_toOnline">Все-таки, online</string >
	<string name="menu_convert">Конвертировать в online</string >
	<string name="menu_unwatchAll">Отменить все</string >
	<string name="menu_watchAll">"Просмотреть" все</string >
	<string name="menu_dellAll">Удалить все</string >
	<string name="menu_settings">Настройки</string >
	<string name="menu_exit">Выход</string >

	<string name="about_destination">
		Программа нужна, чтобы вести учет просмотренных фильмов и сериалов, а также, следить за выходом новых серий, и даже
		смотреть их средствами стандартного браузера. Сервис фонового мониторинга сериалов в наличии. Поддерживаются 4 сайта.
		Можно грабить корованы.
	</string >
	<string name="about_author">Автор программы: CC-Ultra</string >
	<string name="about_github">Если ты кодер, то может тебя это заинтересует. Проект на github:</string >
	<string name="about_git_link">https://github.com/CC-Ultra/FilmNote</string >
	<string name="about_mail">Связаться со мной можно по почте: cc-ultra@bk.ru</string >
	<string name="about_thanks">Спасибо всем, кто верил</string >
	<string name="about_joke">А всем, кто не верил - не спасибо :-/</string >
	<string name="about_date">Март-Апрель 2016</string >

	<string name="help_intro">Некоторые, возможно неочевидные, детали:</string >
	<string name="help_design">
		Вкладка с мульт-сериалами идентична вкладке сериалов, но как и в большинстве дизайнерских решений, на то была воля
		заказчика. По сути, вы можее добавлять мульт-сериалы в фильмы, а сериалы с мультами забить фильмами. Или же не
		использовать какую-то вкладку вовсе… На ваше усмотрение. В конце концов, это ваше удобство. Но программа не
		интеллектуальна и не умеет различать контент.
	</string >
	<string name="help_controls">
		Чтобы отметить серию как просмотренную, можно нажать на сам список серий, все равно на какой элемент. Для отмены
		или удаления серии используйте длинное нажатие. Также длинное нажатие работает для вызова диалога об удалении
		сериала из списка. Никаких кнопок отмены не предусмотрено, не забывайте об этом. Список сайтов над WebView при
		online-добавлении серии не равен адресной строке: он не будет меняться по мере вашего путешествия по сайтам, а
		нужен только чтобы дать старт. JavaScript для WebView отключен
	</string >
	<string name="help_online_offline">
		Сериалы могут быть online и offline добавленными, что сильно влияет на дизайн и возможности. Есть возможность
		конвертации в online (наоборот - смысла маловато). Картинки кешируются предпочтительно на карту памяти, и
		обновляются с обновлением сериала. Загружать свои картинки нельзя :-(
	</string >
	<string name="help_parsing">
		Онлайн извлечение информации происходит методом парсинга html, что в целом ужасно… Но работает.
		Чем это плохо: однажды на сайте может измениться верстка и работать оно перстанет. Вроде, без ошибок все
		должно работать, но и результаты извлекаться не будут (или будут, но неполные). Ну и сам список сайтов тоже
		вшит в код и изменить его нельзя… Но ведь ничто не вечно, правда? Кроме offline режима, само собой :-)
	</string >
	<string name="help_service">
		Для фонового обновления серий работает сервис, который продолжает жить после завершения работы приложения.
		Запускается при старте приложения и обновляет серии по заданному в настройках времени (или пытается успеть до
		конца дня, если его запустили с опозданием). Проверяет обновления только для отмеченных сериалов и с учетом
		разрешения на использование мобильных сетей. Если же вы нажимаете на добавление сериала online или кнопку
		обновления сериала, должно быть, вы знаете что делаете… Поэтому доступ будет даже через мобильные сети без
		ограничений. Чтобы определить время выхода серий в первый раз, проверка обновлений производится каждый день, и
		только потом вступает в силу указанный интервал обновлений. Обновление серии вручную вернет сериал к состоянию
		каждодневной проверки. Чтобы остановить сервис нужно для выхода из программы использовать кнопку выхода, а не
		выходить кнопкой назад. Хотя сервис не должен есть батарею, ибо работает он всего раз в сутки по таймеру.
	</string >
</resources>
